（av)日本女護士旅行印度 慘被強姦

印度再發生遊客被強姦事件。

一名日本女遊客上周六在南部喀拉拉邦度假勝地庫瓦蘭（Kovalam）遭一名當地人強姦，酒店職員翌日早上發現受害人流血，將她送院，警方周日拘捕一名25歲涉案男子。
該名日本女遊客是一名護士，兩周前到訪印度，上周六案發前數小時才抵達庫瓦蘭。警方稱，被捕男子的家人在當地旅遊景點開設手工藝品店。暫未知他與受害人如何認識。
印度涉及遊客的風化案頻生，去年初一名22歲日本女遊客遭6名男子禁錮輪姦，一個月後亦有一名日本女遊客遭當地導遊強姦。

下海咪得囉...

On9國家

av情節

點解要去

關你撚事呀

真係on9 印度人日常就係強姦扑野

真心唔明啲女仔，咁多地方唔去，喺都要去哩啲地獄鬼國

講野咪咁涼薄啦

+1
你冇女我冇女大家都冇女
但係唔使宣揚呢種冇point嘅仇女精神嘅，

講完又唔會開心左，
成日咁諗野，個人好易變撚態架
到最後，咪又係大家都冇女

印度應該實行強姦切柒

陰謀：其實係拍av，唔想比印度男優錢，咪告佢地老強

受傷流血

:p

好多女覺得意外唔會咁好彩去到自己到
我條女成日想去
我好簡單比喻
你去咁危險既地方要我擔心你
咁同我話要去伊拉克
冇咁好彩比人揀中斬頭既
有咩分別

去伊朗、阿富汗容易俾人斬頭D

去得印度都預左強姦係其中一個環節

你有冇去過伊朗？
咁印度就冇咁易比人女女女？